---
label: Установка решения
order: -30
---

![Установка решения](../static/images/install_solution01.png)

Установка решения состоит из нескольких этапов. Рассмотрим все этапы в этой статье.

## Описание {#description}

В этом разделе прочитайте всю информацию, необходимую для установки.

## Мессенджеры {#messengers}

![Выбор мессенджеров](../static/images/install_solution.png)

На этой странице вам необходимо выбрать мессенджеры, в которых будет работать решение. Нажмите кнопку нужного мессенджера, он будет добавлен в список.

## Автозапуск {#autostart}

В этом разделе вы можете выбрать события, которые автоматически запустят бот. Если ничего не выбрать, то бот можно запустить только по ссылке или введя код для запуска в чат.

## Параметры {#params}

В этом разделе представлены настройки решения, список параметров будет зависеть от решения, которое вы устанавливаете.

## Помощь {#help}

После установки в этом разделе будет расположена дополнительная информация по решению: как с ним работать, как тестировать и т.д.